(波羅的海三小國) 想問下租車好定係搭車好？

話說我6月去波羅的海三小國 (立匋宛 + 拉脫維亞 + 愛沙尼亞) + 芬蘭 9日。而家都plan緊去到係搭公共交通工具好定係自駕遊好？各位巴打有冇去過？點睇？

留名

巴士la

係咪淨係去首都Vilnius,Riga, Tallinn? 同埋十字架山？
我就火車+巴士！不過去十字架山嘅巴士時間係好緊迫，咁我為左留耐d就係siauliai住左一晚，再搭巴士上Tallinn！
你如果有幾個人share油錢，沿波羅的海行應該都幾靚

去完Siauliai應該係上Riga先啱!
我本來都想去埋赫爾辛基，不過因為要返塔林走而時間只有一晚船期唔夾放棄左

而家煩惱緊因爲立陶宛會去考納斯+十字架山。想剩係租一日車去，之後會去番維爾紐斯再火車去Riga。其餘日子都係交通公具。

所以我機票係HKG -> VNO HEL -> HKG 每個國家留日半

架車唔可以係riga還？返維爾紐斯再上Riga 好趕喎！ 不過考納斯我無去，去左Trakai island,都好靚又近

一兩個人就巴士啦，lux express巴士好高質，已經可以行走3國。
但立陶宛最靚係trakai, palanga, klaipeda 同nida. 冬天去就vilnius+ trakai算，因為大雪or灰矇曚一片都無野好睇
Vilnius主要睇d歷史古蹟
注意立陶宛去到4,5月都有雪

車可以係Tallinn還，不過要俾多190歐羅，計過租一個星期要成$5000港紙。

我打算6月去，立陶宛好似多景過拉脫同愛莎，因為打算每一個國家都留1日半到。
巴打去過既你會點plan。
6月16日到Vilnius => 6月24夜晚Helsinki回香港

我時間同你一樣咁長，比你參考下我係14年去嘅：
30/4:倫敦下午去Vilnius
1/5:Lith-Trakai island
2/5:Lith-Vilnius
3/5:Vilnius 去Saiuliai住一晚
4/5:Hill of cross 下午搭巴士去Riga
5/5:Latvia-Riga
6/5:Riga去Tallinn
7/5:Tallinn（我本來想係呢日搭船去赫爾辛基）
8/5:Tallinn夜晚去倫敦

立陶宛確實多野睇過另外兩個地方，而且我去個陣佢仲未用euro，d野幾平街景同人都仲保留到蘇聯特色
我係hea遊每個地方都有時間剩，你都應該夠

其實租車都要時間，咁不如你租兩日一夜，去考納斯、十字架山同Trakai island!
你可以第3、第4日去，第4日返Vilnius 還車搭火車去Riga